如果美國amazon無貨,去amazon uk買

有FD係英國住緊 可以搞團購 US無貨可以去UK買 雖然價錢唔知一唔一樣

Shipping好鬼耐

我個FD有prime 可以即日買第2日就送到貨

push

推,我US買要8月中先送到 太遲啦

樓主係咪寄去你朋友屋企 之後你朋友再寄特快過嚟?

但變左shipping貴過件貨

罐呢？

咁jp呢